有少少想幫吳若希澄清，成日被人話佢港女

睇到我都忍唔住
屌你老母，佢呢啲叫支女，唔係香港出世
阿支阿狗都話港女，平波就港女咩？on9

估到

被你老母
俾啊 你老母

被動喎
利申： DSE中文A

被動俾
主動畀
用啲書面語又用啲口語
仲話自己中文A?

A for abs